今日割五城，明日割十城，你班仆街割夠未？

今日唔俾你講「光復香港,時代革命」，聽日就連數字、白紙、諧音都唔得，你越縮，佢就越得寸進尺。香港人咪撚再自我閹割啦，上年tg子彈亂射都未撚驚過，今年就連嗌句口號都驚？佢有心拉你點都會有藉口，一係就咪做，做就要做全套。入得嚟嘅就跟我講一次:

光復香港，時代革命

未😂

光復香港，時代革命

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路

返屋企奶習屎眼？